[選擇困難症]買唔買Kindle好(5)暨交流區

天佑香港

估唔到會開到五

有問題嘅巴絲可以花小小時間睇咗呢頁先
（辛苦咁多位巴絲幫手整理）
如果都係解決唔到你嘅問題嘅話歡迎發問
我地會好樂意解答你嘅問題

常見問題整理

Calibre(入書落Kindle嘅好幫手）
下載link：

1. 用ipad睇書唔得咩，點解要買多部eink Reader?
eink reader好似睇
真書一樣唔會每隻眼咁容易攰同唔舒服
長期睇書就啱晒你
但如果睇開pdf既就用返ipad之類既tablet
因為機能所限
一zoom in out會lag到想扔爛部機

2. 咁多E ink Reader，買邊部好？
睇英文書就買kindle啦
中文書都有但好少正體（亦都可以係其他地方買完再入落Kindle)
唔想咁麻煩咁睇正體書就可以揀返 readmoo kobo 之類ereader

而Kindle都分不同版本
根據價錢就低至高同埋硬件分別係
Kindle (冇燈冇實體掣）
Kindle paperwhite (有燈冇實體掣)
Kindle oasis (有燈有實體掣）
而有好多features同大小都有分別嘅
可以Google睇下

3. 邊度有繁體電子書賣？
readmoo
kobo
Google play

4. 點樣簡體轉繁體？
calibre（
用簡轉繁字體（先將firmware update到最新

5. 係kobo/Google買左書，點將佢放入Kindle睇？
Calibre幫到你

6.想橫排轉直排？
可以用呢個網轉
（天火藏書）
或者用番Calibre嘅簡轉繁plugin都有呢個功能

詳細教學（感謝海綿寶寶巴打）

我隨便分享下我做法（唔知有冇更好嘅做法）
我用mac版calibre，應該同windows一樣

1. calibre>偏好設定>取得外掛>搜尋格：traditional<->Simplified Chinese Converter>安裝之後重開軟件

2. 然後拉你本簡體書入calibre (唔講deDRM，要解書另文講好啲）
乜格式都好，轉一次檔做azw3先 （個別轉換，輸出格式揀azw3）
（之後我會刪剩azw3，統一用azw3，因為上網啲人話mobi唔支援直排?）

3. 右制>編輯書藉>plugins>convert chinese text...
自己按需求揀設定，繁體，直排

4. 轉完之後應該就可以，但我自己遇到多一個問題，應該係個plugin寫唔好(可能mac先有依個問題)，佢啲標點喺kindle度睇會九十度轉咗......
所以我會喺 偏好設定>轉檔設定>搜尋與取代，改左啲標點
例如：
︐ 轉做，
︓ 轉做：
……轉做⋯⋯
︒轉做。

另加： 如果想邊界攞盡啲，我會喺 外觀>樣式 加以下一段：
@page {
margin: 2%;
}
不過喺kindle就變相冇得改margin
上網有人討論更多CSS，不過唔講咁多，未必有用
之後再轉一次檔就完成

5. 另外我會裝思源黑體睇（上網搵個字型，拉入font folder，要更新firmware做最新先有），咁樣啲標點先會置中而唔係側埋一邊

希望幫到新手嘅巴打

7.廣告版（with Special offer)同非廣告版( without Special offer)有咩分別?

廣告版同非廣告版嘅機能係完全一樣
分別只係在於一個待機時會有廣告畫面
所以廣告版會平幾舊
而廣告只會係待機畫面同揀書meun先會出現
你唔洗擔心會唔會睇睇下書迫人睇廣告

但如果有書套嘅話
非廣告版一開書套就會自動著mon同解鎖
而廣告版只會自動著mon但需要手動解鎖

買咗廣告版但唔想見廣告嘅話
都可以用Amazon客服講番
你係香港用唔著個special offer
佢就會幫你remove咗佢

更新番我就已經買咗ppw 3開心使用中

Oasis 2(wifi,8gb), usd 174.99 * 7.85 = HKD 1373.67
Oasis 3(wifi,8gb), usd 249.99 * 7.85 = HKD 1962.42

差usd 75 / hkd 588.75, 買邊部好

Oasis 除左呢3樣野, 仲有冇upgrde左野?

個Mon 快左20定30%
有黃色led
輕左 (194g > 188g)

咁快手開到五

我諗應該冇啦

師兄,如果係你
你會買邊款

今日prime買international version 定平啲果個普通version好？

唔買international version,佢肯寄香港
利申買左日版

集運

我俾唔到啲咩意見
因為我冇用過Oasis[sosad
sor

Paperwhite 85 USD抵唔抵屌

新Kindle有燈wor好似

有燈但像素低啲

買左paperwhite 4連防水書套，埋單九百幾

佢本身唔係已經防水咩

我買個陣見佢有兩個書套俾我選，一個皮製一個fabric料防水，我就選左防水

不過我應該都唔會有機會濕到水

再來一次

15/7 和 16/7 做緊 prime 會員特價, 把握機會，快啲成為會員買機，會員資格可在購買完畢後取消便可，首次成為會員完全免費

好過買香港那些所謂「行貨」，其實全部都係水貨

因為 Amazon 在香港暫時未有提供 kindle 的官方保養服務，國際版則寄回購買地處理

其實買廣告版即可，一般不影響閱讀

普遍都是買日版或者美版，現在直接報價

kindle 廣告版
5980 日元 = 418.6 港元
59.99 美金 = 467.9 港元

paperwhite 廣告版 8gb
7980 日元 = 558.6 港元
84.99 美金 = 662.9 港元

paperwhite 廣告版 32gb
9980 日元 = 698.6 港元
109.99 美金 = 857.9 港元

oasis 廣告版 8gb (上一代)
174.99 美金 = 1364.9 港元

oasis 廣告版 32gb (上一代)
24,980 日元 = 1748.6 港元
199.99 美金 = 1559.9 港元

我是購買日版為主，需要代運及盡可能用 JCB 找數，因為試過用恒生 Visa ，有時成功購買及出貨，但也試過被取消訂單， JCB 就無這個問題

用左ppw4一段時間 覺得啲電都幾快去得
無咩點用明明

lm

係唔係長開wifi ?
試下多用aeroplane mode, 我長開aeroplane mode, 就算日日睇都差唔多一個月先叉一次

咩都無開 日版買落黎 非水

講下你既使用習慣先？

飛行mode勁慳電wo

上代oasis好抵屌

有冇巴絲想買paper white 32gb呀？我on9手快快㩒多咗部cancel唔到.....

我部ppw4, 日日用，有時用足十幾廿小時，會開燈，所以差唔多隔日會充電，我覺得合理唔會用得特別快
如果開wifi用電會再快d, 所以記得關wifi

好似日版平D

有冇人知account比佢lock左可以點

有冇人知日版邊間集運好？

咁平

直送香港？

二千三都平?

All new Oasis wifi + 4G, 32Gb
美國amazon 賣緊usd 349.99 = ~hkd 2735

睇唔到32GB 自膠

蘋方 簡轉繁 字型

有冇成功例子 條link 已經失效

原來 7月10日 有固件更新, 最新版本：5.12.1
本次更新包括：

立即閱讀：接下來幾週內，您將能在「還請留步…」頁面一鍵閱讀已擁有的電子書。

以及性能改善、問題修復、及其他一般性功能加強。

我打爆哂option
4G 無ads 32GB
日amazon 20% off

有興趣 幾錢放先？有冇廣告

點樣先有20%off？ 搵唔到既？

有廣告呀，絲打有興趣可以留個tg
自己真心太on9買多咗...

請問絲巴到手後可以包一下膠嗎？
我已買了頭兩代，全部都「健在」，現在掙扎好不好買第三代。。。。。。。

留名

我試下答，其實要視乎你用哪一種檔案。
Kindle 、Kobo、Boox 也可以自己放電子書檔案，前兩者也支援自己入字形檔案。

若你在電子書平台買書的話。直接買中文書就可以揀 Kobo 或 mooInk。（後者有直排，但就好像不可以自己入書。）

若果怕煩，要常常連接電腦過電子書檔案，就一定要揀 Kindle，因為它的雲端做得好好，可以寄電郵過檔案，Kindle 連到網絡就會自己下載。
Telegram bot 也可以過書。好方便。（但只可以 mobi 和文件檔，你要上網找找。）

我就主力在 Kobo 及 Amazon 買書。我又喜歡實體健，加埋 Amazon 的雲端，就揀了 Oasis。

唔該哂
但係kindle睇到繁體中文？

睇中文書readmoo最好最方便

top spec.
巴打有米

當然睇到
出嚟係簡定繁係取決於本身個書檔

我係慕尼黑摸過兩摸
感覺上黑白對比好左少少
同啲背光燈真係進步唔少
但有舊真係無意思買新

Kindle Gen mac 搞唔掂個terminal Permission denied

同啲背光燈真係進步唔少

邊方面進步

入手咗部boox note

好似話26粒燈？
望落好似手機底光咁順眼

Thx

香港邊度有得買

oasis 9th gen. 12粒白光
all new oasis 12白光 + 13黃光
即係可以25粒同時白光 ? (即係多左個13粒黃光都可以白光)

有冇巴打睇開輕小說？有冇咩網比較齊？

因為係電器店[德國既百記風宅果類]試
睇唔到全暗開燈係點
但就咁睇 好舒服 好過oasis 2

都係輕之國度，不過而家輕少說好多都因版權問題收左檔，或者好遲先有。

除左我仲有無人訂左oasis 2?
今次prime day堅係史上最平，用舊一代都抵。
之前用pw3，玩左幾年，正好upgrade .

Epub轉mobi?

運唔到嚟香港

係
不過問題唔太
算係解決咗

啱啱上網睇，有個網話Amazon kindle paperwhite (3rd gen) wifi可以入doc/ pdf檔，但係佢話只係支援簡體中文

可唔可以放條link嚟睇下
會唔會係篇文係好耐之前
然後日後嘅更新已經支援繁體
但佢冇update到

買外國貨都係用轉運架啦。
不過prime day 完左。
等下black friday會唔會再減啦

Kobo Forma同new Oasis, 邊部好D

Btw完美咁避開咗特價日，好野

入左部paperwhite

想入多部睇中文書，kobo定mooink會多書啲？

我買左oasis.
但今日先見到sandisk 平到痴線...
So sad...

sandisk sd card?

Paperwhite邊度買？

Prime day買

宜家香港邊度有得買

書展，不過貴到

大概貴幾多

我見旺角都有啲舖賣

但我買番嚟嗰陣已經睇到繁體
可以唔洗理佢

大家有無集運介紹，想整部oasis 3 玩下

Yes. Sd card. 不過優惠完左lu

大把，
其實都唔係貴，
又無話水貨行貨嘅，
啱價就可以買。
我部pw3 以前都係香港買，
仲一次過買左幾部俾屋企人。
玩左幾年，
無一部有壞。

paperwhite 廣告版 8gb
7980 日元 = 558.6 港元
84.99 美金 = 662.9 港元

香港買最少貴 200-400 港元

到睇到係9xx

特價下次都唔知幾時有

我見到csl定唔知smt都有賣kindle

下年

兇宅都有，不過貴到仆街

咁你錯過左優惠嘛大佬，
要平咪又等下次。
同埋你地唔好唔計運來香港個錢，
起碼都+$50來計，ok?

11月black friday啦
但其實上個月有同事出灣仔買都係900蚊 不過佢都話問左好多間都報1100以上當人傻仔

其實amazon 平時正價都賣緊過千hkd,
仲未計運費，
無優惠又心急要就當然香港買，
等到咪等black friday 睇下又平幾多。

所以決定係香港買就算

除左買返黎個個月成睇 之後都好少睇 間唔中開下咁 始終有時電話睇方便好多

amazon 有平時都唔比運來hk

集運啦緊係 係就係慢d 但都可以接受

集運有冇介紹?

shipbxx or buyxxxship
唔可以話介紹 我淨係用過shipxxx 另一間算係公認既

兩間都用過, 好用

年年書展都有 kindle 賣。
今年咩價位。。。,?

上個禮拜去深水埗買咗部日水8gb $770

謝謝巴打

有冇去左書展既巴打講下今年除左Kindle有冇其他牌子買？
上年定前年我記得有mooink買

其實需唔需要大GB數呢？

今年有檔賣kobo

主要漫畫/有圖pdf, 如你唔多lee 兩樣，
剩係文字mobi , 無咩可能打爆

Shipxxx 好用揮手

其實kobo 部6吋 同Paperwhite 4嚟比，邊部好啲？

請問書展有無kindle賣？價錢係咪合理？麻煩各位🙏🏻

有冇demo機擺出嚟？
想睇下實物

好似年年都有 價錢唔算平 你可以去灣仔電腦城問下價再去書展睇下 電腦城平d未走個陣順便買埋囉

究竟買KW4定係買Kobo clara好

有實機 加 有現貨

灣電 旺電 都有得你摸
Oasis 3 demo暫時香港未見

呢期有 kindle
今年都冇動力去書展買書。
重有堆書都未睇完。
1984, 新參者，假面酒店， Uniqlo 一勝九敗
多田便利店。。。。。

唉中撚咗伏， 格價， 喺太子始創買咗32gb oasis2 日版$ 1980 ， 比咗錢， 開盒， 部機冇晒電唔曉着， 跟住佢叉一陣電再着比我睇， 佢㩒左幾下冇事， 拎貨走人

返到屋企發現部機痴晒線， 叉住電會自己狂開mon 狂閂mon， 㩒幾下又會自動熄mon 着mon ， 屌

最撚on 9 既就係間鋪既安排係所有貨品有問題都要送返佢地office check ， check完先至知點處理， 簡單複雜化， 第一日部機就有事好明顯就係件貨本身有問題啦， 仲要我等一兩日， 買部機要行幾轉嬲撚到我

咁巴打不如叫間舖回水啦

Kindle 用破壞性包裝，如果你當時部機未開盒既，
咁只係咁o岩抽中機王，唔係人地特登玩你。

不過你話唔曉著又有 d 奇怪，因為通常衰極都會入到 system，
最多寫住話叫你快 d 叉電。

擺低咗比佢， 睇佢點覆先，底線係要換新機比我，佢就算話幫我整我都唔會接受

水貨還水貨， 件貨本身有事既話就點都要佢換屌那星仲諗住開心睇書， 一肚氣

我比咗錢之後睇住佢開盒， 盒上面有個label 要cut 開先開到盒， 除非佢整張假label ， 如果唔係照計都係新貨， 學你話齋抽中機王

我見佢唔曉着都覺得奇怪， 因為新機點都應該有d電， 唔會完全冇， 今朝拎返鋪頭之前我自己望過， 部機有個冇晒電既icon ，咁應該就係部機不停喺盒入面自己開閂開閂， 搞到我買嗰刻已經冇電

暫時當係破財擋災 ... 之後部機會返黎既。

多謝你

堅黑仔喎爸打，祝你快d 換過部新機，愉快閱讀。
你早兩日無留意到有prime day 咩？

冇 我買1980 應該同prime day 差不多掛......

睇中文書，new oasis同kobo forma係咪差唔多

著番機係咩畫面?
個畫面HOLD 咗幾耐.
就算冇電, 壞機都有畫面出現.
例如

1980 幾平.. ..
會唔會賣二手番包貨. .. . 等多幾日睇咩情況.

呢到有開箱文.
佢開比你果時係咪有呢個畫面. ..

佢開箱嗰時我見個mon 係顯示緊d 圖畫wallpaper， 一堆鉛筆嗰d 插圖

琴晚發現部機有問題就放埋一邊冇搞佢， 第二日就係好似你張圖咁顯示個冇電icon

佢開盒之後我見到既畫面係一幅圖畫wallpaper， 一堆鉛筆既圖片

所以我先懷疑係部機一早喺個盒入面不停開閂開閂， 令到佢冇電

有鉛筆畫面
即係有screen saver啦
我印象中第一次開機畫面應該係寫住Kindle
下面有個細路挨住棵樹睇書
又會一開機就係screen saver咁得意嘅

應該係 新機唔該係呢個鉛筆畫面。
當你開機後就好似，
上面開箱條片，畀你揀語言選項。
做set up.
冇就有問題。

係書展買咗oasis 8GB，2300
發覺買貴咗

oasis的巴打，你地幾耐叉一次電

上網又話超過一周唔使叉電

我待機都冇5%電

貴到喊出黎喎

Oasis 2感覺上冇paperwhite3咁大電
亦係比人插得最多既野
因為Oasis 1有電池cover 屈機到可以唔叉一個月
但二代cut 左 換取輕巧

一個月係待機？

加套貼
2500

第一代有電池cover可以用一個月

第二代得幾日貨仔

係呀， 係呢個畫面

知道， 下次睇下佢換咩比我

其實Kindle呢堆只有Amazon出貨
而且理論上明文美國Amazon只賣美國人 日本Amazon只賣日本人
係香港買一定「水貨」之餘 好易會比人開過
就好似十幾年前買日本摺機手機咁
仲要比人食水差唔多40%
真係唔好係香港買
要買就自己向Amazon買啦

退貨啦巴打
2300 夠買最新一代

clara size細啲輕啲，袋落褲袋好正
mon size同paperwhite一樣，但有黃mon

書展係動感科技公司，有得退咩？

電量問題oasis 3 都冇解決過
佢冇話加大左電量

係呀
但我唔太介意呢樣野

應該咁講，要平盡就特價時同amazon 買，佢而家香港買，都叫做有咩事可以踩上間鋪發下脾氣。
如果你amazon 又轉運，要搞退換都一樣係煩。
一係就amazon 買國際版，直送香港。

其實Amazon 買國際版+官方運送都係hkd2200,
Kindle oasis 8gb 無廣告。
所以樓上書展買果位就真係...貴左d 囉

我iphone down咗個kindle app
有冇方法買到日亞啲書入落去睇？
試過買但fail
關唔關地區事？

我比人tart左果部Oasis 2係o係東京果陣向Amazon買

美國還美國 日本還日本
唔相通

書展有冇kindle？
有嘅比較完就即刻扑鎚！

早買早享受，遲買平幾舊。

即刻有貨可以返去玩新玩具，此刻無價。

運費幾多美金？

我淨機2299
但俾佢水9我買其他配套

無廣告的待機畫面係點？

咦，望真 d…Label ?
開盒應該係一係易拉既封條，就咁一拉就開晒成個盒，無 label 亦唔需要 cut 任何野喎？

當然新版可能唔同，但至少我三部 kindle 都係咁 (ppw 3 以前既 model)。

巴打幾歲...
香港本身就係一個scam city (詐騙城市)
水貨trade比你, 佢最少都食返幾百蚊水位啦
佢水你鳩你買既accessories就每樣都賺錢

香港資訊咁流通, 點解唔上amazon 自己買
就係怕麻煩

機價269.99, 運費12 左右

有，但書展Kindle 賣貴啲

上面全部人都話緊書展貴，係都要去俾人搵笨。

應該咁講，要平盡就特價時同amazon 買，但就要自己轉運。
但如果你amazon 又轉運，要搞退換都一樣係煩。

美國amazon 最貴就國際版，直送香港。
買國際版+官方運送都係hkd2200,
Kindle oasis 8gb 無廣告。
其他型號自己睇。

格價，
最緊要留意包裝，
無拆過嘅話，
其實大家都係水貨，
官方買，香港門市買都一樣，

我以前香港買過4部pw3 全部都好精神。
啱啱prime day 特價買左oasis 2,
等緊出貨。

巴打可唔可以講多啲 我都煩緊邊部

屌，係日馬買左kindle用shipbao, shipbao話電子書寄唔到過黎

好彩你提一提，
即刻打去問，
美國都唔係個個倉可以寄kindle,
趕得切轉倉。
不過本來可以提早一星期出貨，
而家改地址又變返月尾...

咁巴打點搞？

用Dimbuy運kindle要星期二先到

優點冇啦喎，講下缺點
重心偏上，有啲揸唔穩feel，初初有啲唔慣，同埋硬膠機背有啲跣手。

paperwhite4就防水同平mon，但有人話平mon反光會明顯左

依家問緊叫佢寄去第二個集運地址得唔得. 要硬食手續費同日本國內運費😥

佢開盒既時候係用cutter 沿住個盒邊𠝹開， 唔係拉封條， 我冇印象個label 究竟有冇封條， 我已經拎咗返鋪比佢send 去佢地office check， 有冇人知道oasis 2 係咪一定有條易拉封條呢？ 唔該

有無人有用大阪做倉既集運介紹黎，等我可以比少d運費

我都訂左部kindle去佢度，但佢話已經送緊去香港

打咗去問， 佢話聽日換部新既比我， 除咗留意個封條之外， 有冇特別嘢要check 呢， 多謝樓上各位幫手

一開機有冇出現 setup 畫面. . 選語言.
setting 入面睇有幾多 GB容量.
轉頁鍵 上下, 正常翻頁.
觸控左右翻頁.
陀螺儀, 上下倒轉部機, 有冇反應.

係咪大阪個個倉，同埋你有無報到係kindle黎

係東京，我係佢入左倉之後先報，唔知關唔關事

好的！ 唔該晒你

係咪會好易積塵

平mon 點解易積塵

舊款就易

I mean kobo個啲
打漏咗sor

書展唔止有Kindle, 仲有其他牌子嘅E reader賣
有興趣可以去睇下實物
覺得啱就自己上網買，慳返個差價，買多本書仲好啦

同一尺寸kindle 唔買有 backlight最平果部，而買其他，都係戇鳩仔

kindle
kindle pw4

都係6" mon
唔通買kindle

一個167ppi
一個300ppi

幾年前買咗部Kindle 7th gen
趁今次日版pw4特價買咗
但其實依家basic kindle都有背光，如果價錢係平唔少都可以買basic kindle就夠

我睇書唔明有咩分別

我 kindle 3都用左好耐先upgrade

我用 Calibre 個繁體外掛, mobi係咪轉唔到繁體
係咪一家要用azw3先得

睇字既分別好細，你會見到新版 d 字既邊位係實 d sharp d，轉頁快左好多(呢個就唔關 Mon 事)。

睇圖睇漫畫就兩個世界。
167>212 ，好明顯；
212>300 ，唔明顯，要個 source 高清先發揮到威力。

睇過 212 同 300 既對比後，暫時都係玩住 212 DPI ，等有閒錢先升級。

如果你講mon邊，凹入去好難唔積塵
但凹入去放枱面唔驚整花mon

之前用開paperwhite 2，一攞起個friend部機就知係paperwhite 3黎，係有aliasing同冇aliasing嘅分別（睇字 only）

paperwhite 3啲字似print出黎咁

係有分別，始終正常 print out 300/600 DPI 係好 common。不過就算用 167 都唔會有太大影響。

當然買得起就上 300 dpi。

書展買kobo reader抵啊

Kindle就拎上手玩下，上網買水啦

有幾抵先？

Kindle 睇中文書係咪得橫向左至右，無打直右至左？

Kobo Forma 32gb連埋原廠smart cover $2699

做得到，但只有少部份書係咁既 format。

可以自行手動改成直排，請睇頭 post。

我都有興趣，但又想等埋All new oasis review

其實電話大少少用kindle app都有kindle function 不過就一定無睇kindle 咁舒服

冇錯呀
始終個mon唔同

早排係日馬買左部 有條線係中間

無得退？通常日本amazon都好好售後 之前我收到貨覺得貨不對辦 就填左refund form寄返去品川amazon個after sale service 佢收到之後1日左右就退錢加退埋我寄俾佢退既運費😀不枉我買埋prime 😌

佢個英文kindle部收左工 星期一先問到
但要寄返去既話好煩

Size 有分別，oasis我已經覺得夠大
巴打可以去書展直接撚下new oasis

正喎 去撚下先 thanks!!

佢講緊邊部先。
Oasis 1 6吋
Oasis 2 7吋
All new oasis 未出貨，我唔肯定香港有無版睇，
都係7吋，mon 燈靚左，有natural light mode 同快左

諗住今日去書展撚OASIS 但無DISPLAY

尋日去有喎，起碼有三檔賣kindle (有檔在3樓）, 一定有一檔有得玩oasis,因為我有玩。

不過唔係最新嗰部

聽日再去睇下先

講緊邊代先？
買野真係要做多d 功課。

唔好意思有關kobo嘅嘢想問 想請問點解我喺kobo個網搵唔到d好大路既書（例如張愛玲都冇）？

因為 KOBO 唔夠多書囉…
不過比起 amazon 既繁體書庫已經多好多倍。

張愛玲就去番Amazon CN買嘛

今次prime day真係低買
我舊年襯Amazon情人節特價USD99買咗部KPW (G7), 集運加幾十都平嘅
之後心思思想買部Kobo Aura One, 呢部我睇過性價比最高, 可惜斷晒貨/炒貴晒

有無人有 amazon cn 既電子書既 search site？成日都係去左搵實體書。

寫住係all new oasis, 唔係最新咩？

上面有人講oasis 1，無得賣只可以收二手

個職員就話係最新，仲話佢地係代理行貨保平過豐澤，不過我都係試下機，無特登研究

Amazon CN首頁已經有'Kindle电子书'la....

有，不過唔知可唔可以 narrow down 只顯示電子書 ?

應該係Oasis 2(2018)

我都會去揸一揸果部Kindle Oasis
反正Oasis2018同2019 主要都係加咗warm light

都話書展部野係ALL NEW, 仲2
我無留意佢有冇現貨定係落訂, 因為我本身有OASIS 2

all new 仲未出, 咁快有實物?

想問下點解kindle廣告會係殘體而唔係英文
唔介意有廣告 唔撚想係殘體字

因為台灣同香港都冇Amazon
所以就用中國Amazon嘅廣告

救命
唔想見到下一本好書在靜候
全部都係殘體

所以用英文連去Amazon US算
中文書就係KOBO到買
又或者你閂左廣告佢

想問點連去amazon us
我上網睇左好耐
我認我廢

你買左機未？

你連去邊個地區個Amazon係跟你一開始揀咩系統語言
日後改語言都有得轉
但因為唔同地區嘅AC唔同
所以個書庫係唔共通

買左

麻煩晒你

Oasis 3 扣左數

想問下有冇試過係amazon買左本書,之後係個kindle 個apps揾唔返本書

無 試過永遠都搵唔返
可能係未sync 你斷wifi再連上試下

你可以contact online customer support同佢講而家已經唔喺境內用緊，要求佢remove啲ad。又或者你同佢講係小朋友用，唔想有啲inapporiate嘅廣告，總之求其作個理由就得，啲CS通常一口就會應承幫你搞。

我之前幾部機都試過咁做，不過而家唔知得唔得。

呢啲都係成功例子 ：

我直頭個record都冇埋....
利申本書2015年買的...揾返email就有record... login入去個account就揾唔到...

放左未吖，想要！

試下cap低封email俾客服睇？

有冇人知道邊度可以買/download 100毛本 自由係。。。

想幫老豆老母洗腦

Oasis 3話大電左少少
粒U勁左少少會load快左
但都要出左貨先知比較成點
但我無左部Oasis 2都無得做直接比較
可以同Paperwhite 3比一比既

無

轉location去台灣會多好多書
香港得啲中文咸濕小說一係就英文書

好奇，有咩咸書

想問下香港邊度有oasis case 同mon 貼賣？ thanks

case就淘寶啦

有邊隻好

淘寶靚少少嗰d 都150$

淘寶靚少少都百五既話
你覺得香港靚少少要幾多
呢d野將貨就價

我會日amazon買 想唔想夾？
但聽佢部Oasis 3 可能8月1先出到貨

你睇到個名同封面都唔想睇個啲總裁妾侍二奶咸濕書

我見amazon 有d 都係百幾二百， 不過唔可以直運香港， 淘寶睇啱咗個款又要百五人仔， 條氣唔順

東京倉冇問題喎，一個星期多d就到手。

你買咩款保護套 ? 可唔可以貼link睇睇

公司無拿拿送左部pw4嚟
有冇套同mon貼介紹下？

買amazon top seller 果款囉

我想揾磁石套

係飛機
遲啲先

Buy&ship公開宣傳做kindle

痴線 突然話已經出左貨 聽日到千葉

或者原裝

買得lee d 就買個可以做埋支撐架啦

Paperwhite時用過
唔多鐘意

4G version 點玩法, 係咪得A&T同VODAFONE先用到?

早前prime day買左oasis 2，集運緊返嚟，果陣唔記得一齊買埋原裝套，給果上TB買左呢個

【Kindle Oasis2电子书阅读器保护套亚马逊2017新款尊贵版2399版7英寸保护壳全包边纯色带休眠防摔创意皮套轻薄】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢9lLjY7m1Scm¢后到👉◇綯℡寳👈

依家case同貼都到左，部機仲係shipxxx度

好似原裝套最靚仔, 冇咁"膠"
不過好撚貴
有冇巴打用緊原裝套, 值唔值得買

我自己眼殘，睇唔到佢有bundle 價買原裝套，唔係嘅話我都買左原裝

我用緊paperwhite 原裝套
只能說 皮套好靚

值唔值得買就睇你點睇喇

有冇人係paperwhite 4只用套，唔用mon貼

我個部都岩岩由東京到香港啦

me 有時套都唔用 好重

重量我都好concern,
仲等緊oasis 過來，
但諗左排買咩套，
如果用磁石摺疊型果d.
即係正常都會向後翻來揸住，
一來睇書時重左。
二來我買oasis 明明係為左佢好揸，
但我翻左個套去後面，
咪無左單手揸住佢突出來果部分個優點囉。
所以最後都係決定買個套，
唔用時入住佢，
用就祼機。

但個mon一花其實就收皮 總之唔用個陣就用套收埋啦

你驚mon 花就用mon 貼啦

有case cover仲洗乜貼
你隻手又唔係貓爪

唉屌， 我部機買返來已經有好細條花痕， 而家成日凝住

Paperwhite定係Oasis先
一個膠一個玻璃喎

字典有無得揀返正體中文？

oasis ， 細微到影都影唔到， 視點由左邊望先會見到， 右邊同正面望又見唔到，唔知係個mon 入面定表面花

之前買套送過一張 痴左唔好睇

無架，風險同美醜都係要自己衡量。
上面用套都係同一個問題

啱啱收到部kindle，決定試下唔用mon貼

mon貼一定買磨砂

又減價
美馬kindle oasis 199.99.
其他款可以自己望下。

大家好 我部ppw 3啱啱壞咗 想再買翻一部新
我都算重度閱讀者 基本上日日都會睇最少一個鐘
之前第一次買kindle 就揀左入門啲嘅ppw
想請教下大家 如果都用得比較多 買ppw4好定oasis好？ 我冇咩留意oasis 除咗手感上舒服 仲有其他優勝過ppw嘅地方嗎？唔該曬大家

大 mon
玻璃mon
多背光燈
有黃光（新一代）

電冇咁襟用

仲有樣好重要嘅就係實體鍵

有黃光同實體鍵的確幾吸引
我積極考慮下先 而家壞咗部機 睇睇下冇得睇 好唔習慣

sorry呀絲無喇

唯有等下次減價

快左 (聲稱)

Amazon 剛扣左credit card, 唔通可直送？

Oasis 3

入手左paperwhite, 覺得部機黎講kobo clara hd 好啲

點解咁講， 巴打兩部都用過？

兩部都有, 但kobo細啲輕啲仲有黃燈

kobo 係好,
但係 KINDLE 宣傳到. 有品味. 高檔品牌, 攞出來都唔同感覺.
就好似 iphone 名牌效應

老實講，唔識既人，鬼知你部係 Kindle / Kobo / Readmoo / 博閱？
識既，本身就已經心領神會。

早排拎返部 T62 出黎做 d 野，同事咪一樣問我係咪 Kindle…懶得解釋咁多，就答佢係呀，Kindle 之類既野。

睇睇下冇得睇真係會好唔慣
一個月前留低左部oasis 2喺朋友架車度搞到而家都未攞得返'
真係唔習慣到打亂埋瞓覺生理時鐘,因為冇咗一種令你一個人靜落嚟嘅消閑活動, 好似瞓覺前一定會飲杯香草茶點個香薰蠟燭噴香水先查保濕..唇膏再上床睇書瞓覺..
好彩仲有部後備oasis 2...仲考慮緊買唔買最新一代, 好似晒好多錢買e reader

巴打係邊搵/買書？

其實一直都想買Kobo, 因為本身已經用緊basic kindle, 可惜Walmart好似唔送集運地址，香港買又唔平，最近amzn大特價就買咗pw4，開心使用中

買得kindle 就一定amazon 買埋。。。簡單爽快直接
都係為佢半個生態系統，依度買完就全部機電腦app電話必要時都有得睇, 額外加錢有得聽! 仲識自動對應你睇到邊聽到邊再自動調整俾你繼續聽或者睇

如果你未買嘅我建議你都用集運運返嚟香港唔好喺香港買，俾人搵笨七，因為依部機係冇行貨保養依樣野

同埋我睇開英文小說，睇慣英文原版真係返唔到轉頭
加上我又係amazon prime member , 好多書可以免費睇例如全套一至七集Harry Potter都可以免費睇，幾正
英文真係好睇好多。。
仲跟埋影視串流服務好多高質美劇有得睇，
如果你有定期喺外國買開野嘅建議你都join amazon prime ( 睇你有冇需要，有就好多嘢可以買，防毒口罩，智能杯，電子鎖，清潔用品膠紙過濾水壺茶包草藥營養補充品，好多生活上嘅細微野全部變咗免運費,非會員一次內陸運費都收返你幾十蚊港紙)

我反而就想過檔Barnes and noble
但嘗試order兩次都俾人cut單
佢哋依幾年俾kindle 打殘, 唔想依間美式傳統書店正式收皮，想支持吓, 同埋見佢哋部機幾靚 ( 不過對我來講嘅缺點就係核心係用Android , 唔似Kindle咁完全自己系統)

點會呀，香港點會得咸書

有興趣, 已經賣左?

頂 有冇得唔註銷轉acc 有時想起陸森買書

你買glow light plus?
Android 都有樣好 可以dl返kindle app 用開kindle 既可以keep返本身有既野

係呀見佢部機個樣幾靚仲有7.8吋Mon

本身部paperwhite 2015年買到而家 想有埋audible聽ebook想upgrade做all new oasis 不過見glow light plus同oasis 個spec差不多 又行andriod 好似多個選擇
（不過上YouTube 睇過review glow light 個warm light有d橙得滯）
而家觀望睇下等all new oasis 有review再決定買邊款

巴打你收到glow light實物記得上黎包膠下

boox max2 可以睇youtube tim
不過QC好多人投訴

原來有呢個貼，真係好，
我有kindle , 應該係16 年版，
舊年又買埋 onyx boox note 10.3 寸，
用來睇漫畫最正，仲有PDF 電腦書，
得閒分享，歡迎問野

抵到爛，但如果又睇書又睇漫畫，
買10.3寸 reader 好啲

照計唔會，我外姪狂睇都係成個星期至充一次，你開到最光又長開上網? 試下開飛安

部kindle就快運到香港
想問一樣野, 我買果陣送左3個月既membership, 好似話任睇書,如果我唔續membership, download左既書會唔會冇得再睇?

同問

無咗喇巴對5字

想睇陰目偵信，但係冇eBook版

正常無病無痛

Eink ereader 睇YouTube咁搞笑?

我都係買左月球城市，放落kindle 睇

行 android 真係有好有唔好，
我有kindle pw , 又有onyx 10.3寸，
kindle 係一打開個蓋就睇得!
行 android 的10.3 寸，boot 幾秒，
入再開本書，前後十幾秒!!

rink reader 暫時只適合睇黑白或有圖文字書，
其他功能唔好諗了

想請教下，你地邊度撈eBook 多?
愛心版，我發覺有啲書殘體版，
要自己放入去 calibre 度轉，
再copy 返出電腦，睇封面又真係好似冇正體中文版?

美市造部咁嘅機器出嚟都只係賣呢個價，簡直係造福人類!!! 抵佢做地球大佬,,,,
真係睇十本八本書都回本啦!!

個人覺得買kindle 根本唔需要買大記憶版本! 只要起電腦裝個 calibre ,
乜鬼都backup , 買3G 版又係嘥錢，
返屋企用 WiFi 已夠做。

絕對冇需要，因為睇書速度唔會快到連駁電腦都唔可以

我話就算漫畫都唔易打爆，如果漫由電腦撈去ereader ，睇完咪delete 囉，問題係，唔會三兩日睇完幾千本漫畫下嘛? 我衣家部機放左勁多套漫畫都未爆

早幾年好似起 yoho 網上樓舖買，
係因為全密包裝，自己比左錢即場開盒，一路都冇事，快樂使用。

新人報到 岩岩入左部paperwhite 2018

保護套同mon貼邊度買到同有無推薦

epub 至轉到，mobi 唔得，
其他format 未試過唔知。
所以我衣家如單撈書係殘體字版，一定係撈個 epub 版，唔揀mobi

收到了

我都有問題，衣家起amazon 買電子書，係咪一定要用返 kindle 至睇到?
其他 ereader 唔得? 因為我同時有 onyx boox note , 試過起台灣，好似係金石堂買左本書，結果只可以起返部機用佢地專用 apps 睇,
但其實我係想買返嚟用kindle 睇，
睇文字書始終用kindle 正。

我都好想買，巴打可唔可以影幾張開箱睇吓

淘寶有磁吸都只係五六十蚊，邊洗咁貴?

唔好傻，同銀紙鬥氣?!
amazon 買呢d 配件咪又係支拿製造。幾十蚊淘寶貨夠用了。

最初想貼芒貼，但原來個芒一大，
就好難貼實全個芒，所以只用套.
唔用貼，我兩部機都係

我覺得任何貼都會影響左eink既效果
用套算，方便放入袋拎出街就夠

淘寶廿幾蚊 除左重左d冇咩好挑剔

買左本繁體中文書，雖然用部kindle睇到

但kindle cloud同kindle desktop都話開唔到

有無人都係咁

真係好靚仔

今日我都收到

有無CHING 用KINDLE 既LTE同步覺得實用?

買完PPW想換Oasis添

香港巴打應該無得玩LTE

慢慢睇

諗緊洗唔洗買LTE 版KINDLE OASIS?

i am confused.

想問下而家買kobo邊度最平？係rakuten us見到Clara hd 110usd free shipping 算唔算平？

有咩必要keep 住network
用wifi 入晒d 書有排你睇
睇一本書快極都幾日

如果睇一本書幾分鐘睇晒，好似連登post 就話要lte

完全無需要LTE 真係有需要dl野個時 係電話開個hot spot已經做到

請問係Oasis 2定3?

Hello, 係Oasis3 (All new) 黎的，PW2013 up （換）上去

正
我果度都到左香港
等香港連香港果程

玩左paperwhite 4
原來6吋moon 用黎睇漫畫係略細

個mon 快左幾多
黃燈 靚唔靚

好似話20%,唔記得咩網站睇返黎, 如果有片對比就正

佢寄到黎既話我可以用Oasis 3同PW3比

我覺得啱啱好 不過略嫌voe 1日免費得300mb 太少

讀書就無話曬錢
好過買無聊野

之前中學有個哥哥借左部kindle （初代個幾款）
用左一年 感覺好正

睇左好多名著小說

家陣大個左有個閒錢 準備入手oasis 2

我係Carousell 買 全新未開（希望唔會抽中機王啦）
明日交收

$1550 好似貴左一 二百。
但算啦 等唔切

你地有oasis2 就升 3代.

我有oasis 第一代. 都等緊升級 .新設計 6吋機.
6 吋 , 輕身, 薄 , 好好用.
但係外國定為失敗設計,
好快停產

1準備升3，其實1造得好好，
造工靚、後備電收嚮保護套，
不過當時個價同樣6吋screen大部份人覺得過貴

金石堂電子書服務由readmoo提供但冇DRM free, 建議去Kobo買完自己crack

在 Readmoo 購買的書可以下載後用其他閱讀器來看嗎？
目前大多數出版社尚無法接受 DRM Free 的概念，無法提供無保護、可自由轉換格式的 EPUB 檔案。Readmoo 也正在尋找願意提供 DRM Free 檔案的出版社。

目前 Readmoo 上為 DRM Free 的書籍有 這些 ，期待未來還會持續增加。

在 Readmoo 購買的書可以在我的 Kindle 上閱讀嗎？
抱歉，只有 DRM Free 的 EPUB 檔案，在自行轉檔之後，才得以在 Kindle 上閱讀。

目前大多數出版社尚無法接受 DRM Free 的概念，無法提供無保護、可自由轉換格式的 EPUB 檔案。 Readmoo 也正在尋找願意提供 DRM Free 檔案的出版社。

目前 Readmoo 上為 DRM Free 的書籍有 這些 ，未來還會持續增加。

買左了，唔用套，通常只會花，我買左膜同背貼

佢唔俾我買
試過兩次都cut我單唔知乜嘢事係咁話我過唔到審查

用邊間集運？用本地信用卡？有無試過用paypal?

係咪美加地址? HK credit card?

岩岩開箱，以為個mon上有塊貼，仲等我係咁摵佢，原來本身display係咁

oasis 2而家街價最平幾錢？
用開pw, 但始終都係想有實體鍵

Oasis 3到了

有冇快左

難講

即係快得極少, 感受唔到?

Setting果D 明顯快左幾多下

我收翻
睇漫畫好撚快
快過Oasis 2好多

我無左部Oasis 2無得一齊比
但漫畫轉頁 setting 介面
快左好多

值呀

但係 4G無既？
雖然係香港我唔介意
日本有就得啦

CS
佢個4G係docomo既
只係日本用到
所以唔駛諗4G啦

我用Ae card
buy and ship 集運地址

想請問oasis 2 有無邊隻case 大家用過既推介？

咁掉轉呢？起 amazon 買的電子書，
又可唔可以起其他 ereader 睇？例如我有 kindle & Onyx boox note ,
有時帶出街只帶部大機。
可唔可以睇到？

屌 哂左70蚊

更加難

miss 左prime day優惠,
有巴打報料,yoho有特價 (新member有積分送$10, 加埋有大新信用卡回贈(HK$60即時折扣) ,
$743 即入手!

書展買左部LIKEBOOK
因為我主要睇古書同PDF
佢可以寫筆記但係又唔可以BOOKMARK
有冇邊D APP可以BOOKMARK PDF
我DL左ADOBE但佢唔支持禁制轉頁

PW4?
我書展個期買減50蚊
用轉數快比錢再減多3%
埋單81x

小毒撚中意睇小說但冇乜位擺，尤其輕小說(要譯本)
有時有d大路既文學都有興趣，日本(都係要譯本)同 歐洲文學(自問英文幾好就唔駛)
係咪應該買Kobo
平時d時代大作, 哲理, 政治果d就會去書展/誠品買實體

乜都唔想搞就 kobo，基本上得佢有中文版輕小說。

肯自己搞就買邊部都無問題，邊部啱自己眼緣就買邊部。

講真你用電話兩個app都玩下自然決定到買邊部

上面想買機睇書...真係有排睇.
主要睇 外國 ,日本. 主流暢銷書都有排睇.
商業主都有一大堆. 鞋狗, 日本 7-11 , uniqlo, 無印, SONY , 可口可樂.....
日本大作家 東野圭吾, 村上春樹, 人間便利店, 人間失格.
江戶川亂步, 金田一探搜大全.
簡史三部曲. 徙步中國 , 被討厭的勇氣, 五秒法則, 1984.......

基本上一大堆書, 根本幾年內睇唔晒....
滿意

基本上書係一世都睇唔晒
怕買左kindle 冇書睇不外乎一個原因
冇閱讀習慣，唔知外國咁多好書

東野圭吾

kindle舊電咁細

有冇話要用咩叉電器？
手機嘅快叉 或 5V2A有冇問題？

外殼同2係咪一樣？

係
但啲磁場位唔同
唔好亂買套住
我中左伏
退左件貨
間廠都唔知會唔work

你指磁石位？

係
會令到個cover唔識開關部機

同埋有 front light 再加解像 300ppi ,
閱讀感覺同再造紙印的書已經相差唔遠了，我睇文字書一定係用kindle , 睇PDF 同漫畫至焗用部10.3 寸 boox note

係好 但英文差係致命傷

我最近買咗部Oasis 2
發覺呢個功能好正
不過係咪唔係本本書都有?
我見Default有嗰本哈利波特勁多Word wise 解釋
但係我之後上Amazon down咗第2本書揭咗幾頁都無解釋

的確唔係本本書都有
個功能叫wordwise
所有kindly friendly既書應該都有既

有字典。一highlight就有中文解釋

唔關事
老翻搞出黎都有

淘寶真皮磁力套，瑕疵品抵買，平100蚊人仔，但我睇唔出邊到有瑕疵

【[瑕疵品] AKYALAB真皮保护套 Kindle Oasis2 2017 7英寸款专用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤J59WYRPEMJw₤后到👉◇綯℡寳👈

之前 prime day 係日本 amazon 買咗部 paperwhite 2018 ，resigter 嗰陣都係 login返 amazon jp 嗰 account
但係 "Your Content and Devices" 搵唔到部 kindle， paperwhite 個 kindle store 又轉咗去中國亞馬遜。
依個情況可以點將部 paperwhite 轉返去日本 amazon？

輕小說近排可以留意google play, 做緊特價

其實閱讀能力慢慢提高就會覺得個wordwise 好阻定

咁可以熄左佢既

之前明明喺KOBO買咗書，都可以用Adobe Digital Editions拎番個EPUB再放入KINDLE

岩岩買左幾本書，Adobe Digital Editions彈個error話：
error getting license. license server communication problem:
E_ADEPT_NO_TOKEN

搞咗好耐都搞唔到
有冇人有同樣問題

官方原裝好好摸

轉運？

係京都

係正，我個係皮

用KOBO login 多次Adobe Digital Editions?

原廠質素係正，唔明點解pw fabric case可以直運但oasis唔得

呢個套貴到仆街

最抵買係咪Amazon 有冇人試過HKTVMALL買 睇落個價都唔錯

算係咁，一分錢一分貨
相比Kobo 個原廠套就真係唔值

要睇清楚係未最新個代 好多係清上一代

冇得企部機係度睇

我記得之前買月球城市，有個解折網，教人折左個adobe 再放入任何 reader , 要試搵下先，因為太耐無訂書。

呢d 野其實一向都係淘寶最多選擇。

我貼下我裝備先，
睇文字書， paperwhite 3 , 唔算睇得好多，主要係每周睇下 economist,
睇漫畫同 pdf , 就10.3 寸 boox note , 唔要枝筆平一百(衣家後悔)，
但都成四千蚊，唔係個個認為需要買。
但 kindle paperwhite , 簡直係逢睇書都必買！！

仲有，kindle 的英漢字典，個人覺得本叫
Eric's English Chinese Dictionary with CALD - Eric Dong
呢本字數最多，咩英文字都查到，各位起 calibre 放佢入部機就自動用到。
有冇人有更好推介呢？分享下吧。

點解唔買boox
直接download kindle, kobo, readmoo, 漫畫人app
唔駛轉黎轉去咁麻煩

好靚

部 kindle 至少用四五年，又不用追新款，所以便買個好D cover

好奇，咁大部你通常咩情況用？
同埋枝筆mark notes?

貴

喺KOBO個我的帳戶度設定？
搵唔到邊度設定

想增值個amazon cn acc買書 點知唔得
send email比佢個cs
佢答我Account recharge function is not available for now

有無人用緊oasis 2019 去amazon 買中文書但唔support

問左CS 佢地話整緊個bug
Oasis 3的確暫時未support正體中文

咁係bug都放心啲，即係會fix

下未support

Amazon 都發生過類似既事 (好似係 Adobe license limit exceed)
結果係要去 Amazon 個 CS 到搞，一講佢就知乜事，大約搞十幾分鐘就搞掂。

x 2

上面講左，睇漫畫，PDF 版所有書，都用 note 10.3 寸，
睇文字書用 kindle

應該咁講，你揸住定放喺到，雙手定單手，好似好唔方便咁

唔會帶出街啦可？

kindle 點揸都冇問題，
部note 就起家品店買個tablet 架返來，起書枱睇就用來打斜睇。
如果坐梳化，就會打開個機殼，
將個蓋篤住自己大肶咁借一借力，
咁就會睇得好舒服，
反正香港行貨係跟機套。
唯一美中不足係我買得早，
舊年十二月仲未有front light ereader, 衣家另一細牌子3700 都有front light , 呢樣野對閱讀都幾重要，因為雖然大，但一拍埋kindle ,
個大芒無咁高解象又冇燈，真係點睇都輸，但睇漫畫 kindle 真係太細!

錯，我日日帶返工，食完lunch , office 附近公園睇，冇front light 中午光都夠睇

10.3吋 , 睇 漫畫 , 滿意

辛苦晒，我自己就真係頂唔順每日陀住10吋野出街。
不過自己enjoy 就好。

有冇人同我一樣kindle淨係用黎睇中文書？

英文差，成日睇英文書都唔可以100%理解到佢既意思。

睇多D 善用WORDWISE

上網dl 啲書係咪冇wordwise

應該買oasis定pw 好，真係選擇困難症

有心玩又比得起就買 Oasis
如果只係想試玩就 PW4

oasis 正好多,
PW 粗邊. 但係平.

其實睇書 oasis 1 最好, 又薄又輕身. 日日帶出街. 就算唔用都放係背囊.
可惜鬼佬鍾意重度讀書. 1代電池導航力不足.
所以發售半年內, 差評淘汰停產

終於收齊機同套

機套邊度買？好靚

原諒我賣港，淘佬貨

大家用 Amazon cn 定係 en買書多？

想買最新果部oasis 3 ,本身爬完文想係amazon 落order, 見到8gb 賣1900左右，想問果部係第3代？因為本身用pw, 冇follow 開oasis 既型號，唔該晒

Kindle Oasis E-reader (Previous Generation - 9th)
Year 2017
Amazon US 賣緊 us199.99 = hkd~15xx

All-new Kindle Oasis - Now with adjustable warm light - Includes special offers
Year 2019
Amazon US 賣緊 us249.99 = hkd~19xx

好大機賣係上一代(2017), 否則冇錢賺

好的唔該晒，咁我美森訂先

我懷疑 美國 英國 日本售出既kindle功能上有分別
美國有audiobook bluetooth 讀出黎日本無
英國有goodread review 內置 日美好似無

同埋發現Oasis 3待機電消耗低左好多
Oasis 2 sleep左會慢慢走電 但好處係一開即可睇
Oasis 3 sleep耐左會半熄機mode 接近唔用電 但要開機等幾秒

有無d純音樂適合睇書聽

我屋企兩隻廢老成日喺屋企開城市論壇 好吵 無辦法集中精神

Youtube囉

Jazz relaxing music classical blue 都得架

咁應該訂邊個ver 好

就算有分別，應該只係login 國家acc 嘅分別...
你鍾意開齊咁多個國家acc都ok

啱啱入咗pw4 想問你地會唔會jailbreak部機
改字體同wallpapers?

咩玩法？
會唔會買唔翻正版書比人ban機架？

我見啲人可以改字體同埋加wallpaper
正版書我就唔知 因為我用樂天買

Hmm... 唔係太夠膽做
我有買日馬既書
比人bam左就仆街

早期嘅Kindle對繁體字support冇咁好
個時我有jailbreak
主要係換中文字體同改wallpaper
冇俾人ban過機

呢d 野係淘最抵啦，又唔好話賣港。
平咁多，大家公平交易。

但係咪專用？見咁鬆洞？

kindle wallpaper改嚟做乜？一打開就睇，
至於 jailbreak , 好似用 kindle 都唔興，皆因要 break 多數都係整個書 file ,

其實10.3 寸 ereader 係唔重的，可能你印象係用10.3 寸 tablet 去比較。

咁OASIS 3 正啲唔洗充電

屌 呢套d角色多到仆街 d名都難記啦

係 本身見好多人話好睇先買
跟住睇左頭幾頁係人物介紹 成十幾個人物
咁都照睇啦 之後去到故事一開始出現左幾個人
都係人物介紹入面冇嘅啲人名又係啲譯名鬼咁長
即刻冇心機睇落去

賣家個model suppose 係專用，但lee 個款係咁鬆

我魔戒fans睇左幾頁小說版都已經冇再睇過 咁耐以黎得哈利波特睇得完 因為d人名易記好多

真心難頂
都係睇返得三幾個角色嘅東野圭吾算
HP我都想睇中文版

但唔代表開燈睇佢唔燒電
佢粒電大左少少架渣
係你唔睇果陣唔走電咁制

東野圭吾正啊 呢排都睇緊

先後買左sony CP1 RP1 同埋kindle😂

深度用家

cp1 rp1 用黎溫notes/ textbook
kindle pw4 睇書

訂咗新個部Oasis, 請問大家有冇皮套推介？

原裝啦，貴但手感好

用貼保護貼比OASIS, 雖然仲有手抦又唔驚花, 但係邊位鎅手

我問kobo CS，搞咗成個禮拜都仲搞緊

如果打算自己手動，用 dedrm 無咁嬲。
Adobe 個設計都傻傻地既。

一啲啲，視乎個源係咪amazon 原裝

huh? Kobo desktop apps 點d/l書去電腦?

成功, tks
呢個方法可以避開adobe exceed仲好啦

Kobo 全站75折

幾時先再半價

kobo d書買完可唔可以dl落黎轉mobi放起kindle睇?

可以
一樓有講

好 咁睇下有咩書買先

一年總有一次

少左半價，但多左六折七折既 event。唔急就等下先。

搞到 Kobo 但搞唔到 Google Books…

有廣告都好可以DM amazon CS 叫佢幫你刪
詳google, 好多tutorial

都可以google解嘅
不過我唔喺google買書嘅

Google 個 CS 雖然快手，但係都要搞幾個鐘。
而且唔係一勞永逸呢下死。

長時間睇書,
最好買個夾
保護條頸

依家邊度買Kindle paperwhite 4 (2018) 32gb 最抵?
另外上網線上漫畫可以download 落Kindle 睇?

等amazon us 減價

入機場啦
入機場嘆住冷氣睇書啦

最近入手oasis 3，發現有部分amazon買嘅書download唔到，話the item is not compatible with this device，但之前用paperwhite又無問題
聯絡客服之後，話最新呢代暫時未support部分書（我觀察似乎主要係繁中書）
佢幫我安排咗refund同通知相關部門／出版社，不過我諗唔會咁快解決到

如果想入手又想睇繁中書，可能要考慮埋呢個問題

係咪format問題
你繁中書入落去oasis3係咩格式？

仲未搞店？
用iPad iPhone Android睇住先

唔係呀，我直接係all嗰版download
係已經畀咗錢，唔係另外入落去

btw Kindle有無得download whole library?
換左機續樣單單到手軟

想問巴打點喺amzn cn買書？
我開咗個中亞acc同轉咗中國地址都買唔到書

原來係喺裝置到轉地區, 但用唔到國際信用卡...
巴打你地係點買?

研究到喇

代運啦，運費$21

友X $27xx喎

點解宜家amazon好多繁體字書都過唔倒去新oasis?要改account setting?

用美國PayPal 得咗。買倒glowlight plus 🤘

用美國PayPal 得咗。買倒glowlight plus 🤘
送到嚟再Post

有冇人試過用自己加既字型睇睇下書會彈書？
我用親呢個字體睇書睇睇下會出error彈出去

另外想問我可路有係kobo買開書
但最近買左本書想用adobe digital edition開acsm file個陣彈error code 'Error message: E_ADEPT_NO_TOKEN'

可以點解決

你 login 左未

Log in kobo定adobe?

adobe

Log in左authorize左

#510

Thanks 我再試下

但字型個問題有冇人試過？

痴撚線
我4G埋 去ad打爆 2200有找

巴打收到貨影啲相睇下呀
我之前都心動想買金色，不過見灰黑平啲就入咗手

灰黑易襯case多d

原來唔止我有事
同kobo e-mail咗兩個星期
都係仲未解決到

香港邊度買到kobo

本身都有用過kindle 同 kobo,依家想買boox ,因為佢行android 用到hyread,但有兩個問題想問

1，nova 定note 好? 平時睇pdf 多，但又想拎出街，nova 7.8吋平過note 10.3吋一半以上
2，同埋想問支筆係咪咁重要?

Amazon 同 Kobo 都無《24個比利》，有無人知係咪無出過電子版？

Google 書名+mobi第一個search 已經有免費版...
當然，如果你想俾錢支持，當我無講過，真心欣賞你。

滿意
小書屋, 蜜蜂網

垃圾書，咪睇，浪費時間

Hi大家好，最近去外國讀書，好多喺香港嘅書帶唔走，想買一部kindle。聽講最近kindle都support正體中文？平時睇開英文書同中文古籍，希望搵到部兩種語言都睇到，有好多圖書選擇嘅eink book。唔知道大家有冇咩推介？

一向support，
只係最近amazon 有賣kindle format中文書。

我係你情願買多個copy ship去睇好過，
反正古藉多數好平。

oasis 2019終於買到amazon啲中文書，
而且個LTE 突然香港用到

唔夠位放嘛，好多書要睇，譬如有啲書一套上百章好佔空間，又不易攜帶，感覺kindle比較方便。不過頭先上amazon見到好似好多都係簡體字？
同埋有冇話有邊部推介，本身有tablet純粹想細細部方便袋書出街。

有繁體，你試下去美國amazon search kindle book foreign language 個sub category。

如果你本身有pdf版，不如買大尺寸e reader，kindle support non kindle book 個體驗嘛嘛地。

其好似好chur電，情願熄咗佢

美版？
我部日既 4G 香港唔work

美版，印象揀咗voda

其實自己未試過用ereader所以咩都唔知啊 連邊度down/買到pdf都唔知

Eink reader 好處輕便長氣，同埋睇字舒服。如果以上唔係你考慮因素，一部tablet已經搞掂。

中文古藉網上好多免費source，有心慢慢轉PDF就唔係問題。

請問一下睇字舒服係即係點？同睇手機嘅感受比會係點樣㗎？

你自己去腦場玩過上手再討論啦

望LCD screen等於望燈膽而且會不停refresh。

E ink 相反，如果四周環境有光，可以完全熄reader燈閱讀，同埋唔會refresh，無咁傷眼，感覺似真紙，睇字舒服好多。

落場搵部感受下就知。

你係咪過美國讀書？
咁你不如過到去再親身試吓究竟有幾正
依個品牌喺美國好多分店，我都買咗部送嚟香港

我去英國啊 但因為自己本身之前都唔係成日stay香港 所以其實唔太清楚喺度邊度可以試機 諗住走之前買如果買唔到唯有就買幾箱實體嘅寄過去 費事到時機有冇實體又冇嘛

唔該曬好似真係唔錯咁 人大咗成日睇發光mon有時睇翻紙書的確會唔慣 係壞習慣嚟 因為我其實唔係成日喺香港 想問下呢邊係可以喺邊度試？係咪普通家電舖豐澤百老匯嗰啲都會見到㗎

我唔係太習慣落腦場，早排有次同朋友一齊上友和
覺得行得幾舒服，闊落同埋可以慢慢試機
你都可以考慮去試吓，同埋上佢網站睇吓有咩款先
除咗kindle主要那兩款，仲有其他牌子

香港就旺電灣電
你去歐洲既話 大城市大型連鎖電器店一定有
書店都可能有 但有可能local牌子

請問有無巴絲知amazon係咪要等到年尾black friday先會大減價?
好想入手kindle oasis

L&T?

KOOLBOX 做緊745?
同一樣野?

有好多水貨可以打過去問
執咗部730蚊快樂使用中

想問點樣係amazon到訂kindle？佢寫話唔寄香港

有冇巴打可以教下我？好少網購

你去amazon search kindle international ，不過會貴少少

我習慣最細上一級

去日文store點會有咁多寫真睇
真係估你唔到

唔知佢發現左有得較未

心郁郁想換oasis, 而家用paperwhite

因為本身顯示都會點用電
係轉頁果下先用得多電

你係咪想講唔會用電

乜原來連登咁多人睇書
kindle都可咁多post
我因為睇post 1買咗kindle

係

啱啦啱啦
一齊入坑
利申post 1樓主

多人討論買機.... 根本同 Ipad 睇書係兩回事. .
之前用開德國果部 tolino vision ,
依家用 oasis 1 薄, 輕好多, 滿意.
書多到睇唔晒...

岩岩買左 部機係咪冇得set繁體介面

已訂 osisa3 想問下，係唔係全部都有wifi，我見amazon，有部寫4g連wifi, 我訂個部279無寫有無wifi

Wi-Fi 係基本

Kindle unlimited 包唔包newspaper 同 magazine?

Kobo平台啲中文書都幾少

已經多過 Amazon us

睇中文我鍾意用楷體，最舒服

請睇我上文，如果睇 PDF , 一定係10.3 寸唔洗諗! 7 寸太細!
枝筆，當初買時代理話唔要枝筆平一舊水，我諗住齋睇書唔用，後悔了，因為睇PDF 要mark notes,
同埋，如果衣家再揀，我會買 note professional , 有 front light 係正好多的。

未聽過有人嫌字細又較大佢,,,,,
可能真係唔知

如果你有用機套，根本無需關機，你冚埋個蓋已熄 front light ,
唔係轉頁係用極少電

iPad 睇書，睇壞眼 !!!

買咗部美版fire HD

點解係amazon jp想買kindle版雜誌電子版時都會出現

This title is not currently available for purchase

係account要較 定日版kindle先俾買日版雜誌？

其實我都係，但用佢原生字睇睇kobo d引號會好怪，所以先要裝

Thanks

諗緊 note lite 定係 note pro 差成千蚊

想問大家係邊度買 美國Amazon ? 香港買個價又會唔會差不多? 美國買會唔會有制式問題?

想問點知Amazon 中文書有咩買？想入坑前了解下先。

好似好小

...
香港無行貨架...
入口都只會係水貨...
英美德日amazon 買到嘅規格基本都係一樣，
只係可能容量有分別，
咁佢都會寫清楚嘅。
所以點買邊到買點格價就睇各人自己安排。

有 front light 差好遠，如果睇文字書，如英文為主，就不如買部 kindle 一千內。
如果睇pdf 多，有 front light 真係好好多，我有kindle 及 boox note ，
kindle 有燈真係好好多，閱讀感覺係同再造紙無乜分別。
但 boox note 仲係要夠光至睇到。
所以如果 budget 許可，橫掂一部 ereader 好襟用，買部好少少應該唔會後悔。如果連埋漫畫，其實我部boox 應該已返左本了。
如果我未買我都寧願買有 front light 的 pro

有冇book list 睇下Amazon 有咩中文書？

直接上amazon search就有啦

仲有個問題 就係中文書或小說多唔多? 另外8gb 其實夠唔夠 一般書大概幾大?

如果你唔係睇漫畫，pdf
淨睇純文字嘅書，8gb 一定夠

想知中文書多唔多，可以自己上kobo, amazon 上去望下

簡體書店

繁體書店

多到你睇唔晒, 主流, 文學 , 名著, 都有 .
新書, 世界大作家, 多數都有電子書發售.

留名想買部，咩語言既書都想睇下，要防水要燈應該買PAPERWHITE

想問係咪international version先會直接ship香港

你用kindle睇寫真?

黑白eink 都J 到？

本身部kindle買開amazon d簡體書
買左本繁體書show唔到出黎

簡體書amazon cn ,繁體書amazon us,你轉左login acc 未呀

如果轉左係咪會睇唔番cn既書？

係 跟acc

咁遲d可能要買多部kindle
而家唯有用住電話睇繁體書先

無錯，amazon 官方買嘅書係無得郁嘅，兩個acc 唔相通

好唔方便

我明明係自己部電腦開AC 時係美國STORE睇緊USD,
點解新買部PAPERWHITE 入STORE時會去左中國SHOW人仔既?

你係咪中美amazon用同一個email？

用同一個email ok.但要改唔同pw

個AC係新開, 冇搞過CN
我PC LOGIN 時下面個您偏好的國家/地區網站： USA
但係KINDLE SHOP就係中國, R晒頭

唔睇英文書買黎會唔會ON9?

另外有冇兒童讀物?

NOOK glow light plus 已經到手玩左一個禮拜
系統設定選項小過kindle, accessibility ... feedback 之類嘅東西都係缺乏嘅, 不過正常用家都好少會用到, amazon 另一優秀之處就係你比意見佢哋真係會去睇同埋有人覆返你, kindle 令一個正嘅地方就係完全整合Goodread, 可以無縫連接分享自己閱讀進度在順便睇埋其他社群睇緊乜嘢書分享乜嘢書d friend 又可以like 下你的進度更新你又可以睇住記錄自己睇一本書嘅時間點,
NOOK 就只能夠好古老地 share facebook ,系統爽快程度都係kindle oasis 2 爽啲, Barnes & Noble NOOK甚至連買書( nook book / ebook) 都要經VPN 先買到, 不能夠好似kindle 咁樣無限download sample睇到覺得好睇上癮直接即時購買咁爽....,佢哋係軟件上係落後, 好似仲未知自己輸乜

但係平時閱讀體驗手感外觀重量我就偏向 NOOK glow light plus
用咗兩年 kindle Oasis 2一直都唔覺佢個人體工學設計有乜嘢咁特別
佢聲稱凸出嚟個位置可以放落你掌心就好似你揸住一本書咁,但我揸咗咁耐都唔覺得, 反而因為機身係金屬嘅關係滑lu lu, 我無名指同尾指就不斷轉位揸到好攰, 如果講好渣真係好似paperwhite / nook 咁樣用膠機身機身設計其實更好渣

NOOK Glowlight plus 可以按實轉頁制不斷下一頁/ 快按兩下轉chapter , 呢啲都係kindle 冇嘅功能而我覺得幾實用, 而且個mon更大校大型字體真係睇得更爽,冇咁傷神, 跟機冇廣告只會有不同待機圖案

歡慶樂天 Kobo 在台 3 週年，9 月將舉辦一系列回饋活動，從 9 月 1 日至 30 日，全站天天享優惠，第一波活動從 9 月 1 日至 7 日，限時 7 天享全站 58 折優惠，單筆滿額 1,800 元，天天再抽出一名讀者獲得樂天點數 3,333 點（1 點＝1 元）。

各位，Kobo限時58折

岩岩先買書 禁極kobo3hbd 都唔work
原來係未開始

你付款個頁既地址填咩

有冇人知點係台灣樂天或者PChome買kobo？係咪一定要用台灣信用卡先得？

你講緊機定書
機我唔太清楚

睇中文書多既話推薦kobo
Kobo aura 用家 部機本身防水 近排update咗support中文 kobo台灣版又成日有優惠

Kindle撚表示仲研究緊點過kobo買既入kindle

機
可能都係要等遲d美國做減價

好撚簡單

啱啱都得左

大家有冇書單分享下

買左本800頁嘅書，有排睇

本身見到呢本有D想買

買左以下呢堆
行為：暴力、競爭、利他，人類行為背後的生物學
金錢心理學：打破你對金錢的迷思，學會聰明花費
鎖腦行銷
決策的兩難：釐清複雜問題，跨越二選一困境的思維模式
交易心態原理：避開思維陷阱，克服決策障礙，改善投資技巧的大腦革命
複利效應：6步驟引爆收入、生活和各項成就倍數成長
如何讓人信任你：FBI頂尖行為分析專家傳授最強交心術，讓你在職場、人際及生活中擁有人人信服的深度領導力
量化行銷時代：貝佐斯與亞馬遜經營團隊都在做，15個關鍵行銷計量指標
散戶的50道難題
演算法下的行銷優勢

點解友和賣新個部oasis 2400咁平
出邊間間都賣緊2900幾

因為可能唔係新果部?

佢個website話係2019
我都r哂頭

係新，我買咗
so far無咩問題，開心使用中

未用type C 接頭，唉。

其實都320usd

都平過出邊好多嘛！
不過其實我有mooink plus睇中文書
又有kindle pp睇英文書同簡體書（內置轉繁）
係想買多部大機分番開kindle英文同簡體
唔駛成日換acc
糾結緊

因為美馬最低配只係usd250

算啦，我反而係唸緊有冇需要換

我都想買部, 依家用payme 減多50蚊
就係諗緊kindle有冇岩兒童睇既讀書, 黑白唔緊要, 想要8成圖2成字既英文書俾小朋友睇

我都有部mooink plus，佢地中文書量同選書都精好多
oasis用嚟睇英文書，各有千秋

最慘係發現大陸個kindle 好齊書（小說）

多唔多人用audible?

Sorry 追唔到咁多個post
岩岩入手左Kindle Paperwhite, 之前一直用ipad 睇書, 依家覺得對眼開始頂唔順

想問下有冇可以import 既英->正體中文 字典resources?
Google 過下可以download 既好似都係簡體

Kobo有新機

好明顯係想打Oasis

1500都唔駛 幾抵屌wo

有啲心動

呢個係咪要台灣網買先做到

但係呢個網好似一定要台灣信用卡先俾到錢

有d想儲漫畫， 柯南， one piece同工作細胞。想知解像度點? 定等下年書展?

Kobo 新客第一次買 , 滿NT121 ，系統即減NT$100

FB 台灣GROUP 見到
先用五折, 其他再用58折去買!
3 本 5 折優惠即日起～11/30 止，於樂天 Kobo 電子書商城輸入折扣碼 KOBOR73GD7EJUD，即享「任購 3 本 5 折優惠」。
(1) 每帳號限領一次促銷代碼，一次最多可折抵 3 本書。
(2) 不可與其他優惠併用。
(3) 限單書 500 元以下使用。

5折路西法效應（修訂版）：在善惡的邊緣了解人性 NT$195金錢心理學：打破你對金錢的迷思，學會聰明花費 NT$169槍炮、病菌與鋼鐵：人類社會的命運‧25週年暢銷紀念版 NT$168暴政 NT$164-100= NT$64

4本書,只用150蚊

有Android 機，留意下，有時送錢
2部機，上個月+今個月，送左3次 $30獎勵

訂製完美 HK$3.02知識的假象: 為什麼我們從未獨立思考？ 14.91真確 HK$22.84

3本書，只用左 40蚊

上個月先入手KPW，
Amazon 送左us$5 CODE

21世紀的21堂課 $4.99

覺得lag係咪正常

大家嘅kindle係邊度買？

想入手kindle pw 2018 美版，邊度買最抵？

正啊，謝分享

An機係google play送錢啊？睇黎又要得閑禁入去睇

等black fri 特價喺官網買

如果我用iphone 嘅kindle app 睇書
然後買部oasis log in 同一個account

佢識唔識幫我sync晒啲閱讀進度
等我可以有時用電話睇, 有時用kindle 睇?

冇問題，完全同步

自己入個d書有限制
例如如果想有得sync 就無得用自訂字體 好似係

Kobo 買左好多 搞到有d想換左部Kindle佢

Btw 有冇有入到冰與火之歌

唔想等嘅去友和
大約767可以買到，用cash嘅話

睇左呢個post中左毒
係美amazon
今日到左

Kobo 好似好過kindle

Kobo完左57折活動之後
立即又有63折活動

雖然係貴左，不過點都好過幫襯三中商

入咗唔得既點解？

Kindle睇pdf好吾方便

oasis 正野來.
同PW比, 外觀, 幼邊 真係差好遠. 翻頁制好用.
價錢都係
有第一代. 長期放係袋...帶住 300幾本書

但係同一系列可不可以show一本出黎，我入左jojo十本，佢就show晒10本，入得越多越難搵

翻頁個速度好快，我仲停留緊好慢既年代，好滿意部機

所以買左sony

可以開folder 管理

kobo, mooink同kindle我都有
但都係鐘意mooink 有閱讀時間

kindle同kobo有無差唔多嘅功能呀

呢期比較緊買oasis定libra h2o 好

kindle好似冇
巴打3部機咁多 睇得邊部

我覺得睇電量 d人話oasis粒電麻麻地 唔知h2o如何

Libra H2O
Battery Life: 1200 mAh, weeks of battery life*

oasis 6 week (30min per day)
其實多數開飛行mode睇 我諗應該唔會差好遠既

Oasis 個背殻係金屬？
Libra h2o 係膠，厚過oasis，個screen凹入去

kobo機有類似既野，不過要轉做kepub格式先會齊

吾你老母

字又細，又delay
用iPad 好過喇

所以咪睇到你眼都盲撚埋，字都唔撚識囉

kindle 本身有內置Goodread 可以隨時分享閱讀時間開始結束, 佢幫你記低晒咁你都可以大概上得網睇返一本書用咗幾耐時間去睇中段停留嘅時間用咗幾耐
我相信已經係最強大嘅閱讀分享社交平台...人地分享review咁你都可以睇返佢地睇本書嘅時間點

而家重可唔可以買到cn果啲殘體書？
我試過申請大陸acc同打個大陸地址，入到去出「该商品目前无法进行购买」

而家係睇mooink多
因為太耐無睇書
夠佢個閱讀時間習慣返睇書

長遠kindle主力睇英文書
mooink同kobo就睇價錢同優惠

無知問
咁係咪要goodread acct同link落kindle到

因為amazon 收購左Goodread 嘅關係你可以直接amazon account create Goodread account + 登入
近期狠心轉場過Barnes & noble glow light plus
好似好嘥錢咁，即時買咗10幾本書充實翻新機新公司library
如果鍾意互動搜索啱你feel口味嘅書，搵人follow睇review，閱讀時間時間互相分享呢個真係最強大嘅分享閱讀平台Goodread ，我好多時都係上去睇吓本書人氣高唔高，再睇下其他人啲感受評分先決定去買
如果你本身鍾意睇英文小說又留意依個平台應該會令你買多好多書

用落發現個問題
Send to kindle 果a 書係kindle for mac 係睇唔到

Kobo係咪買每本書都要轉做ePub 檔先睇到？ 就算我上kobo個網都要？

你想喺邊睇?

Kobo Clara

你用kobo device 睇kobo既電子書唔會需要轉檔先睇咁on9掛

之前睇過個教學話要先覺得奇怪

嗰個係轉檔然後掟去kindle睇

想請問大家係邊度買

睇書緊係要睇實體版先有味道

無位放呀

Kindle 有冇咩好書推薦？
Amazon 個爛chart 9成都係佢unlimited 嘅書
主要睇小說，冒險類

Kobo買咗書用線入咗kindle，但點樣可以連iPhone app 都睇到？

咁咪唔會同我部kindle同步？

即係你喺kobo買書 dedrm咗人地既書, 之後放入kindle
然後仲想喺其他device到sync到??

以為轉咗format就sync到

其實我唔識 你等巴打答

試下唔好用線入，send email 去自己個kindle email

我都用緊PW3 睇咗呢個post對oasis好有興趣
巴打比較咗覺得點?

我反而想買sony dpt 睇pdf + 漫畫

因上一部pw 用了5年有日爆mon，回憶用了十次都唔夠

快左少少 輕
大moon
可以係泳池浸住睇
啲燈正啲

而家oasis3 睇到繁中未

睇到了

等blackfriday

我想問下係咪無得買翻譯小說入kindle?一直都有小小興趣但係揾尼揾去都係見到啲人話得down翻版先有得睇,但係我又比返小小錢買支持作者

利申:一直都係買實體書返尼睇

想買正版中文小說有幾個方法
1. 去kobo/ Google bk store 買書，之後再解drm 放入kindle (詳情請追post)
2. 去支那Amazon買 (依家kindle 可以簡轉繁）
3. 依家Amazon都有繁體書賣

想請教下
我用電腦係中亞買左本中文書 但係部PW4搵唔到本書
但我係美亞買既書就搵到
點解會咁 點先搵得返本書
新手 求教

師兄, 你肯定你用電腦login左中亞account 買本書? 美亞/中亞係兩個獨立系統，並不互通。

假如你部PW4係登入左中亞account, 而你本書係美亞買，咁就有機會出現PW4搵唔到本書，因為本書由始至終都係美亞版權。

另一個可能性係調轉，你部PW4登記左係美亞，你係中亞買的書當然係美亞登記的PW4睇唔到。我相信你情況係後者。

係後者 係咪要轉ac先睇到？
請問部機有無得轉ac 要點先可以係部機到睇到本書

如果要用你部PW4睇到本中亞買的書，方法只有一個，就係在setting 度deregister 部PW4，再登入中亞戶口。但這樣就變成只可以睇到中亞啲書，全部美亞買的書也看不到。 係兩個系統不互通的情況下，沒有其他方法。

明日
另外想間下點解我做唔到dedrm
我已經load左plugin 但我想轉檔做mobi/ePub/AZW3都話我locked by DRM
請問可以點搞

唔知雙十節 Kobo 有無做促銷呢？

買書有折 不過唔算好吸引

得75折，唔太吸引

出小童版

國慶都得 75 折！搞錯呀！

咩plugin先?

想問下 2019 kindle 係咪已經有燈, 咁仲同 paperwhite 有咩分別?

我仲用緊 paperwhite 1 代.... 個 case d 膠溶溶地.... 手感好差, 係咪值得 upgrade?

真係有病，揸到啲膠溶都唔換，你有冇核突啲啊⋯⋯
正常人想換就換㗎啦
新一代咪快啲靚啲個mon大啲你仲想有乜嘢分別呀？忽忽地，如果地球再多啲你依類物種會唔會經濟崩潰？

值唔值得？係咪要部機識飛先叫做值？
就算佢真係出到彩色e ink ，雖然無返357年都唔會成事不過就算真係佢都只係會放起最貴果部機
到時你咪又係會嫌價錢貴跟住話唔值唔值！晒氣啦！

我幫你答埋咪撚換啦

係最近先 feel 到溶溶地姐, 所以咪諗緊換 2019 kindle 定係 paperwhite lor...........

有新買新啦，呢啲一買就用好幾年

2019 kindle個mon無咁清(167ppi) 唔防水, storage細一半
長用/會睇漫畫建議ppw4
平d就建議ppw3 雖然係攝塵mon 但同ppw4一樣有300ppi

好... 咁買 PW4 la... 睇方我果部原來已經係 2012 年 10月買....

俾多小小上新oasis啦 mon又清又refresh得快 升級感大好多

香港開到支那Amazon ac?

其實宜家邊度買Kindle 好？

認同，我之前用kindle paperwhite頭一兩代
見出oasis 3即買，宜家愛不釋手、手不釋卷

好似差成千蚊喎.... 唔睇漫畫應該唔大分別?
除非 oasis 個 browser refresh 網頁都快咁就唔同講法

邊度有得買, 上taobao 都搵唔到

我想問kindle pw係咪唔可以同時間聽書同睇書？

睇開中文同日文係咪唔好買kindle

我都睇開中文書，用Kindle睇得好開心

佢好似係預你用機殼+機套
利申：有同一款機套

有冇人用緊新個隻official oasis case, 上網揾唔到藍色實物圖

pubu單唔單到epub出黎入落kindle?

一啲啲，但down得既基本上都可以直接入落其他機度睇

想問下有無人係用緊kobo嘅可摸耳比啲用後評價我,兒加kobo係我嘅心頭好(因為kobo個書店啱我)但係好以見唔到太多人用

同理想問下係咪可以用ereader開powerpoint同word(save as pdf)架?有時想攞嚟睇碌屎

最後就係聖誕會唔會減價?

想問下大家kobo邊隻形號會比較好，自己用緊部paperwhite用左差唔多5年，開始有問題就諗住轉kobo!

想問下佢買書煩唔煩？我見有人d話要台灣信用卡先買到書！

睇pdf應該用sony digital paper會好d

友和好似做緊減價
自己入去睇

其實8GB夠唔夠用？

for睇書夠

用緊 4GB , 已入340 本書 .
重有 500MB 淨

340本
吳克儉一日睇一本都要一年

如果我想睇中文書同漫畫為主
唔計budget 最好7.8寸
應該買咩牌子閱讀書好

呢個可唔可以睇漫畫

全部都可以睇漫畫

上amazon嗰網睇到而家有台灣書 想問下不嬲都有咁多定係新加嘅？

有冇人試過喺博客來買電子書可以攞到個file dedrm?

try?

會唔會好窒？同埋係咪上網揾？係咩格式！

yoho第10代日版 4GB點解賣700係咪正常？
見佢個網賣iphone 都比平時平好多
佢嘅貨係點黎？
同埋想問4GB其實夠唔夠用？

咩格式係睇你邊部機 窒就唔會 除非你放大縮細

想問喺readmoo買咗書應該點樣擺入kindle

readmoo好似冇得入Kindle，要用佢自己出嘅App先睇到

新入坑應該買邊部 ？
唔睇漫畫 中英書都睇

readmoo自閉，淨係用佢自家出部reader至睇到，一係手機/平板/電腦裝app

所以我唔會幫襯呢間

博客來攞唔到file

前排新加繁中書

猶豫緊買kindle oasis 定 kobo Libra 好

oasis

想問下uk同us版有冇咩分別ga?

睇英文書學英文為主，

圖書館好多書都無得借，對kindle有d心郁，

對有聲書都有興趣，

8gb夠我用？

夠

kindle基本版第10代4GB好似都係差唔多呢個價？以水貨嚟講應該可以再平啲㖭
齋睇書嘅話4GB係非常夠用，一本書最多都係幾MB

求解答
香港有無amazon代理商？
我見豐澤有得買 行貨？

冇
所謂嘅水行貨

Amazon Kindle Paperwhite 電子書閱讀器 8GB WiFi 2018防水版 KPW4 日版 廣告版 $838 抵唔抵入手？

豐x咪好似呃人

佢官網有寫 *平行進口貨品
鋪面應該唔會唔跟㗎喎

多數睇中文小說&漫畫嘅話買Kindle oasis3 定kobo libra h2o 好？

Readmoo 啲書係唔係放唔到落Kindle 到架
印象中好似有post 教remove drm 架？

好多都賣7百幾
利申：入手咗一部

如果睇中文書 kobo定mooink呢？

已有kindle

readmoo唔用自家App睇唔到

睇你係邊間買書多

Oasis3
粒U勁啲

買！睇英文書好方便，禁一禁就幫你查

邊間買好

諗諗下都係等埋black friday先再入手paperwhite

英文垃圾表示kindle翻譯功能好正

我都試過唔得

Amazon unlimited 包唔包繁體嫁？

係英國買左kindle oasis而家阿媽幫我拎緊返黎,好期待

原價？

係,因為我細佬係果邊做野阿媽又過去探佢,所以我就上網訂左叫佢拎返黎

有冇人係用kindle但係kobo買書多

Kobo 做緊全館75折

KOBO久唔久就6折

所以75折我唔買住

Oasis 幾時轉type C 頭。。。。

想問下你地用oasis通常較幾光？如果唔係太光，我通常較0咁滯

我想問下 kobo買中文書 係kindle睇有無問題
Btw 啱啱買左 超正 ppw 4

當然可以啦
方法請睇第一頁

bookmark咗一位巴打講係可以:
利申：Black Friday準備入ppw4

唔想多個插頭姐，而家都逐步淘汰緊舊款插頭。

本身有部，以前都識dl書，依家好耐冇用唔記哂，學下野先

Kobo買書多嘅建議買kobo定kindle？
本身係想買kindle但係多數睇中文書，同埋一路有喺kobo買書，唔知買邊部好

KOBO 書可以O係KINDLE到睇到

有，少條android線

Kindle 用家覺得Kobo可以直接買直接睇正d 但Kindle個size好少少，同average紙本書差唔多

Kindle買邊到抵？

邊度咁平？

我等緊black friday 係 Amazon 買
到時應該有折

想問美版同日版用起上黎有冇分別？

會唔會買原裝case

想搭單買

LM

冇分別

我都係新手,求帶
感覺買得機又唔差在買埋套，有無巴打講下戴唔戴套好？

成日拎出街點都係戴套會安全D

Btw, 我覺得依個牌子d套好靚呀
有冇巴打用過呀

試咗用香港信用卡買唔到
不過應該遲d Black Friday會再平d

想問下readmoo 上買既書係米放唔到落kindle?

自打十巴 岩岩追完post 見到喇

想問下amazon Black Friday kindle 以往會唔會有減價

會

OASIS都有?

通常減幾多？

有，2019版就唔知

舊年PPW4好似有7折

Kobo有折了

任購 3 本 5 折優惠
即日起～11/30 止，於樂天 Kobo 電子書商城輸入折扣碼 KOBOR73GD7EJUD，即享「任購 3 本 5 折優惠」。

(1) 每帳號限領一次促銷代碼，一次最多可折抵 3 本書。
(2) 不可與其他優惠併用。
(3) 限單書 500 元以下使用。

有冇人知amazon 通常幾時開始減價
想入手部PW4

有無人係black Friday 買野？

想搭單買個ppw4 cover

搭唔知幾張單問black friday kobo會唔會減價?上網唔太揾到資料
如果有嘅話ppw定kobo減多啲?

我應該會入手個PW4
可以幫你買埋
不過都問下 點解唔自己買既？

Thanks
不過都要睇下佢有幾多折先

佢要買滿50美金 先免運費

你個case 有折未？
Kindle PW4 好似有折喇
一係你番個TG我搵你

咁快
唔係black friday先開始有折咩

Kobo港台係咪要唔同account?
用緊香港account. 再申請台灣acc. , 買左o既書係咪睇得返？

點解唔直接入書去pw? 自己簡轉繁

想問下普通睇下英文書為主
買俾老婆 佢鍾意白色
係咪得ppw4？
4gb夠唔夠用？
我打算black friday係amazon買

見友和呢個好似同amazon網賣價錢差唔多

ppw4(=2018)無白色喎 有藍同黑
ppw3(=2014)同kindle(=All-new kindle2019)就有黑同白色
4GB睇文字夠用la

ppw4最平做到600尾/700 香港買水貨7百幾都可入手

幾時先開始做特價架？

amazon好似係22
kobo唔知

日日都mon緊個價嘅我

blackfriday 快啲特價

唔該ching
咁all new kindle 2019價位大約幾多
唔係好識，唔想買貴

我都係用 4GB ,
入左 330本書. 其中有幾十本 系列全集
重有 580MB 淨. 留返D位.. 要來升 firmware

330本
死果日都睇唔晒

吳局長表示：我一個月睇三十幾本書

如果巴絲們見到kindle 有特價可唔可以share 下

Kobo 買d 書入落calibre, 點可以較返係kindle按右邊係下一頁？ 而家調轉左

岩岩睇英森PW4做緊85磅
不過唔送香港 英國巴絲可以睇下

上年德森做過HKD750左右
可以再睇定啲

Kobo 都係森林買?
係咪要MON住日森?

美森Paperwhite US$84.99

OASIS仲未減

冇得直接運香港

用集運

兩年冇用過依家buyandship係咪仲正路

想入paperwhite嘅話係咪可以9衝得?

想問下點睇洗唔洗比稅？
我見集連免稅倉會貴啲

Btw 之前係米有位巴/絲想買kindle case?
我今晚會落單 有興趣就話我知啦

kindle case冇平

個case成US$40，寧願粗用下年買過部

無平 唔洗啦
求期買個算數
Thanks.

想問下買廣告版其實係咪冇問題？
可唔可以取消佢？

#1 有講
狗衝咗ppw4 錢已俾

Black Friday d 書會唔會特價？

舊版oasis做緊usd179

用咩運? 我都想買

KOBO 本地網購都有Black friday 優惠
同Amazon差幾十蚊
但係都落唔番書展價$875

英森2019oasis有平
8gb定32gb好？

想問各位師兄知唔知kindle lte 版係香港係咪都有得4g上網，我見網上做緊特價，謝謝

其實我都係第一次買kindle嘢

Kindle oasis 2019定paper white

少圖，少漫畫，8gb 夠用啦。

想問而家amazon個84.99係咪已經折左定之後會再平啲？
等左好耐

爬完文睇中文書多係咪入kobo 好過 kindle ？
Black Friday Kobo 有冇平呀？

未知, 但剛過去嘅雙11平都傻, 計過差唔多半價(當然好多以書券/點數方式回贈)
但最PK係唔收海外信用卡同要台灣身分證先買到

見到依家圍起hkd $700 kindle 等埋聖誕kobo 有冇平先

而家又有折喎,望過頭兩款分別 ：
US$39.99>27.99, US$29.99>20.99

Kobo係性價比高同直接買直接睇

Kindle就料靚但喺Kobo買完要轉檔入Kindle

唔怕煩嘅，Kindle係好啲

Kobo clara加拿大bestbuy 28號開始$110加幣，港幣大約$600幾，美國網站未公佈但應該都會係差唔多價

想係Amazon 入手paperwhite但唔ship香港
有冇巴打可夾一齊買或有團購介紹

同問
同埋amazon paperwhite 4點解冇白色揀 得黑同藍

因為本身冇出

舊版oasis定paperwhite 4 2018好

oasis 1 唔係停咗產？ 重有得賣。
OASIS1 。輕好多 131g 重量。
條邊比 PW 窄好多 ， 實體鍵翻頁，
6吋機 細， 帶出街方便。

新版oasis

有冇人知呢
2017版oasis有個官方充電皮套
邊度仲有得賣？有冇類似嘅官方出嘅充電被套？
想買黎用落2019oasis

邊度睇到?
尋晚係美森落左單，如果真要cut單先

想問吓 kindle ppw $85 同all new $60 有咩分別？

有興趣

all new個resolution同Rom都低啲

唔係筆直好唔夠都唔建議買all new

不過加拿大呢個價仲要加13%稅，美國就算有減唔知會係跟稅前定稅後價

買左部官方翻新Oasis 2 199,出晒貨先黎有Oasis 2全新179

usd?

Link please?

當然USD,美亞

官方翻新

或者去Amazon Warehouse

單已cancel
有機會平都係睇定D先，慳番D錢黎買書都好丫

仲有唔夠一個星期點都等埋先

本身想買番部kindle pw4
但去豐澤試用完後真係接受唔到咁lag同轉頁閃爍
點解到咗2019都仲可以咁lag, 好影響user experiesce

大家好 想問下以往Black Friday Oasis會唔會平得多

你同乜野比先？Kindle Fire？

樓主個TEMPLATE可以簡單列埋有咩E-BOOK READER 廠商及其機有咩特色嗎?
看到唔同機唔同牌子,有D亂

之前都係睇開書 冇用過eReader
係無諗過幾年前既tablet同ipad已經好順 點解2019既eReader都係咁lag

唔好意思，新手

Kindle Paperwhite – Now Waterproof with 2x the Storage - 8 GB (International Version)

呢個104.99 （直送香港）同84.99 個部有咩分別？

睇左好耐都唔明

唔會

國際版冇廣告同直送香港，美版內置廣告同要轉運（事後可以叫佢除廣告，方法自己追post)

咁呢幾年你可以專心去睇實體書同 ipad/平板了。
又或者你想要既係 Kindle Fire？

有無邊間集運好介紹... 84.99係咪都唔會再減了？我查返前兩年BF好似最平都係80幾

kobo快啲減價啦